點樣可以確保做熱身嘅時候 唔會因為唔夠熱身而受傷？

咁同唔可以空肚食早餐有咩分別

直接插入

做熱身前做熱身係常識吧

加heater

好簡單，做熱身前先做一次熱身先

咁如果個次熱身又受傷呢

咁咪再熱咗身先囉